點解豬扒咁好食，又要將樣衰女人比喻為豬扒？

？

因為豬係臭嘅

比喻女人係臭雞

Ching, 有啲牽強

好唔好食 關樣唔樣衰咩事？？？

你真係傻閪黎既

20分，請進